朋友話深藍色係等於黑色 大家點睇？

正皮：係
負皮：唔係

咁佢都識叫深藍 咁仲係咪一樣

是但啦

你朋友色盲？

佢問條褲咩色

深藍

黑色

你朋友返弱智學校定庇護工場？

可能講某種東西～

印象派畫畫好似係用好深嘅藍色去畫黑色，唔會用黑色，好似係

聽講，好難先造到真正黑色顏料
所以黑色其實係好深既藍色，深到肉腿睇唔到